武肺殺到 請大家加強訓練意志力自主消滅病毒

呢隻菌太勁 防不勝防
但我哋身體既機制好似士兵咁
就好似肚痛果陣 我地都會叫士兵去對抗痛原 呢啲就係意志力反抗
如果真係咁唔小心惹到都唔駛太怕
用意志力抵抗三五七日就會自然病好
我地唔可以輸